## About
**Цели**: Научиться использовать OpenMP для разработки параллель- ных программ и распараллеливания уже написанных программ.

**Поставнока задачи**: Даны результаты сдачи экзамена по курсу «Средства разработки параллельных программ» по студенческим группам. Требуется создать OpenMP-приложение, вычисляющее средний балл на курсе и средний балл каждой группы. Количество потоков и групп являются входными параметра- ми программы, количество групп может быть не кратно количеству потоков.

## Build
Для сборки лабораторной работы выполнить:
```bash
    make docker-build-6
```

## Run
Для запуска лабораторной работы выполнить:
```bash
    make docker-run-6 args="10 15"
```
